（正PK）續約HKBN夾硬要食埋mytvsuper

仆你個街，月費又貴左，又無撚用

其實可唔可以唔要mytvsuper，月費減返？

我續約客

唔得的話，我實過第二檔

其實佢係焗你要mytvsuper，
但你可以等佢打多幾次電話比你，
佢就肯減價，佢成日自稱唔減得唔減得，最後咪又係減，所以樓主可以拖到佢減到你心目中價錢先續，佢唔減你咪轉會，間間都有寬頻洗怕無得轉
已知1000Mbps可以減到198 送2年mytvsuper 同300 蚊大昌現金劵，但唔知佢重有無下調空間

正正同樓主同一個case, 我直頭同佢講叫佢諗清楚個價先再打俾我，第二次打黎已經心理關口價錢，另外佢個mytv super我就唔撚要，可講明唔要。免得幫Cctvb刷數據

個posr做乜鳩，引曬D sales入嚟

遞cut form 即減$60一個月

其實月費其次，焗我要mytvsuper，真係接受唔到

當年續約唔要mytv 轉拎樂視盒，然後拎上網轉售

堅？

d sales多啲黎學下野咪好
咪撚當班客係傻

DLLM 香港寬頻次次續約都當班舊客狗咁撚
次次打嚟貴過舊約成舊水都夠膽死話已經幫你爭取到舊客戶最平嘅優惠

仆你個街！自選登記站新客平勁多！

交緊188送兩年 mytvsuper同樂視

假
交埋cut form都係貴過合約個價
100mb 128
利申 舊客
轉左去smartone 見佢送一年免費手機data 仲平過Hkbn

我4月嗰陣續約 我呀媽又係比個電話sales水咗而家要成二百幾一個月 但係出面街站好似平成舊水

上年續左2年
168 1000mb+mytvesuper
40 屋企電話
2舊水一個月

之前死r爛r先r到個1000m 198
一開波就企撚硬218 又講到全城最平又送埋d my19super
好啦臨到期睇下佢減唔減 點知佢d sales講野又講到1999 周左佢半粒鐘都唔撚肯講價錢 一味係咁話送myavsuper 好撚抵 樂視好好睇 做乜鳩

咪撚傻, 依家HKBN 焗D人轉屎忽窿
屎忽窿問HKBN借線, 但係平過HKBN起碼3-4成
HKBN 問屎忽窿借線, 但係又平過屎忽窿自己3-4成

你自己諗下你係舊客仲續約咪即係搵自己笨

我老母話 壓價唔係成日都壓到 話咩個輪係貴就全部都係貴 個輪平就係平 係升就有得升 要減就減 求秒殺

黎緊轉屎忽窿真係平一半有1000M,仲免安裝費.

下年1月到期上個月已經打比我續約, on99

利申: pxxw 1000M $23x